台灣科技大廠中國大陸復工率達8成

【財經中心╱台北報導】台灣科技大廠中國廠區的復工進度漸入佳境！包括健鼎、華通、TPK-KY、信錦、兆利等廠的復工率已達80%，部分廠區甚至突破90%。

台灣各科技大廠復工率【圖／列表】

台灣成最大贏家

終於冇事喇
香港政府應該請湖北既人去香港玩返幾日開心下，抗疫太辛苦喇

搵友返來開冷氣，空轉機器

都已經計復工率

事實上根本成個供應鏈斷哂

依家蘋果記者採訪台灣工廠

同支那數據完全2回事

復工唔復產？

支那廠

工廠 Profit 入台灣荷包架

d錢無回流或者回流唔到返台灣 又益班支那狗
你話mit就有用

樓價跌2成
股價跌2成
人工跌2城

同時反映左好多都復到工 仆街 支那又贏

梗係要慰勞下忠誠勇毅既香港警察, 請佢地全家去返個湖北5天遊啦

中囯肺炎，新型肺炎都冇哂
得返美國肺炎

可以唔洗戴口罩返工啦

舉腳支持

工廠復工8成咁工人復工率有8成未

B550有希望了

台資大陸工廠工人復工率7-8成

自己click入去睇內文

呢D 廠本身唔係勞力密集

唔同做衫做鞋

(好似係）